[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

以下都係根據連登仔方向所講,係咪事實自己fact check,會提供圖片影片,如果有巴打有野補充改正,一定歡迎

6-7月 反送中開頭,完全冇出過po撐學生同市民,成team人去外國旅行吃喝玩樂,唔多講

7月頭 俾連登仔屌9佢平行時空,終於出番個story,但係講埋d廢話,再次被屌兩頭蛇,食兩家茶禮,之後出story屌埋連登仔屈9佢

一路去到831去到近期,都係求其share下人地既story扮表明立場,睇佢ig post到而家仲係平行時空就知咩事,只係見到勁多宣傳同打飛機自high post ,呢個月香港打緊仗仲拍片咩yy廚房,同班女係度玩意淫野,摸曬手係度9叫,有冇心為香港為學生自己諗,真心都廢撚事屌..

如果佢係黃絲,佢個ig post真係會咁撚乾淨?真係一張屌警屌政府post同相都冇,淨係得d宣傳post,順便一提yy借818 百萬大遊行去宣傳自己個人展,再次俾連登仔圍屌平行時空同仆街

去到最近,運動突破樽頸位,yy仲係打d廢話,周義士上天堂就post埋自己張相,真係睇唔撚明,香港死左義士,連打句rip都要咁撚做作自我宣傳,你個背面真係好撚型?中大旺角俾警狗圍攻,佢就話我們需要救贖?唔撚明...好啦呢兩日又話兵荒馬亂,但係又唔係正面直接屌警架wor,依然係一堆廢話...yy到底知唔知真黃絲係要屌警架?好多人忍唔住叫佢屌警,講光復香港時代革命表態,但佢一律當睇唔到,ig仲屌返人轉頭,佢條team d女幫手屌手足

可能有死忠話佢係公眾人物唔方便表態啦,但點解同一間補習社,好撚多人補既billyng同hongsir又可以出咁多post屌警狗?唔通yy真係特別神,講句野咁撚間接咁撚廢都收貨?佢有特權可以討好所有人?

中大俾人圍攻,yy話好撚嬲,點解唔直接出post屌警既?又係share on9 story.......見到佢ig有手足忍唔住屌9佢,有幾百個followers肯定係真人,大家開始識分咩叫藍扮黃,手足好波,不過yy話唔出聲屌警仲難過出聲屌警?????????

yy真係藍扮黃?發夢果陣聽到手足爆:

有人只係睇錢睇學生人數,6-7月唔表態係因為唔想流失家長客,去到學生因為佢唔表態爆發走人潮先積極救忙,去一次遊行之後冇撚再直接表態,講下廢話扮下笑警狗,至少到而家睇igpost都未有屌警

雨革之後,好多黃絲都唔撚做警,會同警狗保持距離,yy竟然出post合照讚學生做白警狗係學生榜樣,連登仔屌得好,真係黃絲都唔會有心出呢個撐警post,反而而家要yy出個post屌警真係咁難咩?

上個月區選開始,建制紅底扮獨立區議員俞卓君扮on9撐警, 俞卓君 呢條女真係藍到癲,話睇唔到警狗打人痴撚線,..原來yy之前同佢互相宣傳,yy係間接幫建制助選,有片有相自己睇,講真yy係世界仔有智慧係人都知,明知對方深藍紅都會幫手?除左yy本身都係藍底,諗唔到咩原因,唔好同我講佢狗公會幫女之類,一單還一單,唔好亂抵偉人地人格,講番政治取向就算,

諗住光復之後先清算yy呢條偽君子,所以呢兩個月我都忍住唔出post踢爆佢,點知佢又搵人上連登企圖洗底,抵佢俾人踢爆藍扮黃

其實yy真係想洗底好簡單,好似手足所講,yy肯出個post屌警殺人,或者講光復香港時代革命就得,如果唔係,扮到幾撚偉大或者委屈都冇撚用啦,希望呢個post幫到中學手足睇清藍黃,聽朝和你suck見

正皮yy收皮,藍扮黃係偽君子
負皮yy冇錯,係我地連登仔亂9咁屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!解一不可!

一直關注 希望大步檻過

唔知達狗有冇教yy點扮黃

兩條7頭互r屎忽

Yy醒過達狗好多,識得扮黃,
講個笑話你聽,唔屌警今時今日都可以話自己係手足

完post

欣師

屌笑撚左
兩隻假狗

推

「唔出聲有時比出聲更有勇氣」
On9先比佢耍走啦

聽日星期六去返番和你shop
應該又有好多傻9送錢俾藍絲買豪宅

屌,見到呢句真係火撚滾

垃圾一個

好假，想食兩家茶禮

以前上過佢堂 條友講過佢考過督察 最後考唔成

唔知咩事既真係會俾佢扮黃呃到見到佢撐建制果條女真係好撚離譜之前睇片真係好想去現場屌柒條女

push

嘩屌原來有狗性,唔怪得雨革後都係撐狗,
係幾時講既?巴打more

大佬呀 間接幫建制助選應該擺第一段啦
Anyway已經對呢種立場曖昧不清嘅人無乜感覺
佢想講就講 唔講罷就
反正都逼唔到佢地

呢個真心嬲

有幫佢fact check,我冇話過佢冇去遊行,不過佢係為左救忙而唔係真心發夢,做打卡撚之後有冇屌警?

yy真係藍扮黃?發夢果陣聽到手足爆:

有人只係睇錢睇學生人數,6-7月唔表態係因為唔想流失家長客,去到學生因為佢唔表態爆發走人潮先積極救忙,去一次遊行之後冇撚再直接表態,講下廢話扮下笑警狗,至少到而家睇igpost都未有屌警

唔假點樣有幾十憶身家仲有咁多死忠

但佢而家扮到自己係深黃咁
幫建制助選又係證據確鑿

收皮啦丫丫lam, 平時仲賺唔夠學生啲錢咩 想食晒兩家茶飯係唔會有結果

笑撚死去到今時今日仲有一班盲毛幫佢護航

而家d中學生好易呃,你睇佢ig成萬liked港豬盲撐冇辦法,希望呢個post幫到部份手足認清事實一面

你誣蔑欣師

佢係最好
佢唔會講大話

收皮啦，讀中文讀到呢啲友咁就仆街啦

佢team d 女護主護到打埋粗口

佢方面最好?言語偽術?

yy仲好意思屌人分化同路人明明佢唔係同路人嚟又點樣分化

yy唔肯屌警因為佢係公眾人物同路人黎ga

藍扮黃再屌人分化既小人
人地龍門老闆有錢又真係做到野
yy林有錢又點咪又係屌緊女

之前覺得無乜嘢
但幫俞卓君擺明藍啦

扮黃好撚可恥，見到佢幫條大口狗俞卓君助選就燥，黃？ 咁又幫建制派助選？ 仲學人講每個人都有自己身份，有自己身份，仲幫建制派助選？ 搞笑啊？
枉為人師

見到佢ig就知幾撚多無腦人補佢

推 成日懶清高

條友藍到癲 ！ 聽過佢屌黃絲阻撚住
利申：聽fd講

6月3號已經開始左反送中運動
yy明知俞卓君建制藍底都幫手助選宣傅
以佢咁既知名人士會唔會係接受人訪問之前唔起清人地底,咁就幫條建制女賺左2萬幾view宣傳

推到偽黃屍yy出聲同俞卓君割蓆

屌巴打more

馬鞍山居民多謝yy介紹愛支議員

冇興趣知

垃圾一件

有真學生對yy好失望wor,ig質問佢點解幫建制助選
呢位絲打之前一定好信yy
cap定圖先,驚佢俾人del comment

屌佢而家講乜L野都無用
半年黎一下都無講過而家走黎做蟹柳，算9數啦

我有時候都懷疑自己係咪怪錯佢,但睇左半年見佢講廢話多過講人話真係好撚嬲,見佢仲有咁多死忠,有手足指出佢藍扮黃,yy就派成team人圍攻,
到底yy ig成萬幾個人like係咪全部都係平行時空撚?

佢而家由藍變深黃都冇撚用

話時話，達哥去左邊

YY lam 不了
以前覺得佢名大於實 冇補過佢
為學生發聲都唔肯
反而佢個Team啲女都肯出下po

同yy一樣 關注事件

垃圾yylam

大把

呢隻垃圾由頭到尾都係造星玩個人崇拜 搞到D補習學生迷晒 無撚得救既人就唔好救 唔好花精神落去

p

dklm

who fucking cares YYLAM

Wfc
做補習老師做到自己好似開演唱會咁
教又唔係特別好
聽人講只係海量嘅金句文言文叫你去背
搞到依家啲學生覺得佢係明星神咁拜
你唔係以為呢條友會為咗錢同政府作對下話

嘩，幫建制宣傳
唔係扮黃啦
直頭藍啦下話

好詳細
多謝你咁用心打呢篇文

都過咗咁多個月
仲咁得閒去狙擊啲無謂人
你同隻基爾獸一齊收皮啦

是撚但啦，咁嘅Post都上熱門
不推文呀

大大力屌緊黑口罩中學生既幼滑小gap

佢班女死忠會唔會肯唔補丫丫林

點解佢對自己副尊容咁有自信...

who

做中學生生意 然後藍扮黃
又可以收皮

原來大仆街嚟

一早已經睇呢條兩頭蛇唔順眼

你以為人哋真心諗住幫你中文攞5**？傻仔，鍾意你啲錢咋

佢仲衰過達哥啦吓話

一出迖狗就知咩料啦 一擔擔

各位點睇btw上咗即時熱門麻煩善用不推文

但yy私底下出街既wo, 之前都有圖啦

垃圾 假狗

樓豬選擇性cap圖？
佢有入中大比食物學生㗎喎

佢一直有關注件事架

千千奇咪再補呢條友
大把人補完咪又係攞2
既然佢唔屌黑警 即係唔係自己友

隻手指插撚埋入屎眼添la

Who?

好撚憎佢

其實你唔需要咁上心啦
佢只不過係一個補習老師
打正旗號係出黎搵錢
唔係為左「教育」學生德行，價值觀，善惡
係收錢「訓練」學生應對考試
佢塑造到自己係公眾人物都係為宣傳
又邊會見到平時學校老師會做公眾人物？
講咁多都係想講句：唔需要對佢地有咁高期望，佢地不嬲都係睇利益，包括所謂的恩師關係入面
而我更覺得大家對本身學校入面既教師欠左一份尊重

推，人血饅頭補習

繼續批鬥，加油！終有一日我地都會成為另一個共產政權

望下KC daniel個ig就知咩叫真正支持大家既人

七頭一條， 當初補錯佢，攞3

藍扮黃可恥

下
大家係咪搞錯左呀
中大一役
佢有去幫手 仲食埋tg
佢黃ga wor
不過可能佢未必下下開po講姐

無相你話佢守過二號橋都得啦

佢ig有po story

真係無，唔信就算
我都係講番個事實出黎
佢當日的確係中大入面

咁我唔知啦 我無睇開佢ig
但我100%肯定佢有去中大幫手

達哥撚係藍咩

仲有Edward Fung

歪歪同六月娘都撐警架 藍到仆街
屌警佢哋點講到出口

岳不群hiiii

以前補習最撚憎佢
扮撚哂野又無料到
上左一期898
補中文 識簡一定簡黃海星

拉

我記得達狗真人都幾高(可能我矮)
yylam仲要高過達哥半個頭

Push

佢上堂話過自己做過一次校巴師記，又有送吓物資
佢啲筆記都有好多抽水文，但感覺都真係好抽水，有啲格硬
利申非打手洗底，只係比多啲資訊

傻人仲俾錢上堂考得兩分

補中文補徐永豪啦 人地日日屌狗 成個ig都係關於呢場運動既po 好過呢隻藍色鴨嘴獸

Sad but true

好簡單 個邏輯係：

當佢有去示威 但冇po ig ，因為放圖既話會流失家長客源，因為佢地大部分唔識咩叫fc，只會純粹睇ig fb同baby condom既留言

但佢上堂，平時同學生交流既場合會屌狗，因為學生多數黃，加上佢知學生會係唔同渠道fc，所以藍變黃 食兩家茶飯

因為六月娘係警察會長
打工唔想老細知？ 你間公司藍嘅都唔會成日喺公司大嗌光復香港啦

呢啲補習狗淨係識得賺錢

唔知佢乜水，睇啲圖都知深藍底

pish

反埋佢囉一係
仲有無邊個唔出聲
一次反哂佢地
全力支持連登仔批鬥唔出聲既人

你見到佢？
你又在場？

但winter好似係黃

“做左乜 無打算出post講”

佢地撚明呢個道理咩

好似我咁基本上8成都有出去，但一個post story都無出過，啲fd已經暗寸我唔表態

好心啦，幾歲呀，係咪所有野都要畫公仔畫出腸，乜都打卡開post先叫做過

講呢啲人既人到底有幾幼稚

利申勁憎yylam條做作撚
但純粹睇唔過眼呢種小朋友式盲反

唔出聲比出聲更有勇氣
簡直係侮辱一班出黎抗爭既手足
即係人地落手落腳都係懦夫，你唔出聲就英雄？

民主既意義唔係每人有自己意見，民主係一人一票選特首，每人有自己意見係言論自由

唔知點解個account好似無咗

佢已經收成期
學生係佢搵錢命脈
自己又proud of 學生做警察

藍絲扮黃

抵制呢條PK啦
全部補其他名師 收佢皮

又話黃色經濟圈,支持杯葛呢啲虛偽撚

煩夠未
肯扮黃又冇食人血饅頭 (本身都咁多架la)
做乜特登去樹敵
連衛兵上身唔公開講就當藍處理
cls

正解,所以叫大家fact check,成5個月係點大家有眼睇

連登仔打下飛機就得,一樣一車車送錢俾yy

本黎我已經唔想再理佢,但真係睇唔過眼,人地龍門冰室咁出名都依然真係付出好多,俾人爆玻璃都照幫手足
yy影響力更加大,係咪一直睇形勢藍扮黃,再打廢話就算?食店有藍黃app,咁唔通中學手足要補個藍底既人俾人呃?
yy撐警幫建制助選,,全部都fact check左,如果佢唔係身有屎,佢ig都唔會開始del人comment

唔識佢，好出名架？

好憎人暗藍，其實係有啲恐怖

我喺6月親眼見過佢黑衫去遊行

利申無補過歪歪唔喺死忠

條友真係唔識架喎

好多藍扮黃嘅老師

樓上有同公司既人爆料 佢係食兩家茶禮之後俾連登仔踢爆先去遊行做show佢ig個留言冇撚埋

支持補習界黃色經濟圈屌你老母幫建制俞卓君助選yy仲想扮黃

yy係6月仲幫俞卓君助選真係睇到眼都突

Fc左,佢老母紅底,叫李進秋
裝修師傅
2019年10月7日 03:00:57
佢唔係藍，係紅，Google 佢老母李進秋摷返啲衰野睇啦。投咗保證賣海嵐。

是旦啦 唔要求佢出聲
各位中學手足唔好補佢

周義士死左,yy post左背面相係想點撚樣,點解可以咁樣做?係咪真心覺得自己好型,講句rip都要俾班女學生打飛機?

佢ig del緊質問佢藍扮黃既comment啦包括同公司既手足同成千個followers既真學生

仲要成七百幾個likes

中大中文系中大比狗攻唔知佢有冇出過聲呢

搵唔返個comment俾yy del撚左,巴打有冇cap埋其他?

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

有冇back up
俾中學手足睇

柒頭yy

曲線姐

讀中文讀到佢咁冇風骨真係垃圾

點解唔講佢二號橋之役果晚有番過中大？

yy幫藍底俞卓君助選
扮罷課實質係攞政治光環

呢兩單野yy del comment,姐係佢直接自爆承認左係事實,真係睇佢仲可以點撚兜

Push垃圾yy

咁都唔返 佢都唔好意思話自己中大中文畢業啦 以後點用呢個招牌收學生
公關伎倆 佢咩為人 用下腦都知啦
成班傻仔當神咁拜 明明大把選擇
幾萬個係都要補呢條垃圾
啲中學生一啲骨氣都無
人地罷工罷課 你地連轉老師都唔肯

好撚煩 場運動完啦？贏咗啦？ 清算人有乜嘢用

基爾獸不嬲都仆街黎

人地番中大可以係為左母校,嬲母校受破壞,唔係撐手足,你班慒撚到而家都唔撚明,場運動完左之後,中共清算佢都仲兜到:
下我冇反政府wor,中大係我母校咪返去睇下有咩幫手囉,一句完美兜撚到

知唔知點解今時今日yy都仲係鬼鬼祟祟轉貼下人地story就算,成個igpost係平行時空?咪就係驚俾人清算囉,story得24hrs咪由佢囉

仲學人講黃色經濟圈
6月娘警會會長
頭號手下yy撐警撐建制
咁撚樣都仲送錢俾佢地洗

who?

條仆街扮黃想食兩家茶禮

點解佢仲未收皮

我諗極都諗唔明點解得通呢句

買奶茶呢啲就黃色經濟圈
補習就一定要補條偽君子
你班中學雞無考過DSE
以為佢多5星星就犀利
有冇讀過概率 收幾萬學生
有呢個人數根本係必然嘅
鬼叫你地全部衝埋去

佢真係偽君子之中典範

仲要有800個likes撐佢講呢一句
中學手足要認清事實,唔好俾人講一句假話就信左人係黃
yy唔出聲屌警 比 出聲屌警 更有勇氣?
from yylam

先唔講佢教得好定差
但係佢而定藍扮黃又del comment滅聲可以點?
成班中學手足送錢俾藍絲公司養肥藍絲點搞?

垃圾偽君子一個 份人極世界仔（同義詞係假）
佢不嬲都鐘意企喺高地
一時批評你哋班學生怨呢樣怨嗰樣
一時就批評下香港政府

利申：每一堂都起碼聽幾次

基爾獸快d收皮啦唔該

咪撚講條仆街

垃圾一名

唔屌狗仲係黃咩

推呢個冇左d留言

推！唔出聲比出聲更有勇氣？
Up乜撚野

每個freerider有新藉口，freeride有時更需要勇氣

起咗樓主底，你似私怨多啲

Unfollow 左佢好耐 唔想睇佢啲平行時空story

有次發夢係太子見過佢黑背心黑褲黑口罩同幾條女一齊，以為佢覺醒
諗返佢果陣係咪做藍絲影大頭幫手捉手足

佢擺明似係私怨多D

幾時影架先

: 相由心生

隨便起,#1已經講得好清楚,一句私怨狙擊就想轉移視線?
我講既野全部都有圖有片有真相,如果批評既人就係錯,咁呢個世界仲可以有反對聲音?

老實講,我成個三個月冇理過佢,只係見到佢企圖又上連登想洗底再加係ig呃9班中學手足,真係睇唔過眼俾大家睇清事實

上個月連登仔屌緊俞卓君藍扮獨立,我果陣已經知yy係撐俞卓君,咁撚忙都要抽時間幫佢呃view助選,關係有幾親密自己諗,但係呢兩個月真係唔得閒理佢,如果真係好似你咁講有私怨,有核彈我會唔用等到冇人記得俞卓君先講?
有錯咪屌,唔好一句咩私怨就話人地錯ok?

垃圾

你唔記得咗佢上年蔗渣文一事？

偽君子之中嘅偽君子

有同學去補佢補咗2年補完中文拎3

回應左你啦,唔好下下話人地係私怨,對準番佢係藍絲先

你自己都開個post要搵呢堆人,而家你又撐番轉頭?

好想眾籌搵人做底班微博藍屍KOL/偽人

隔離啲老師個個都深黃
呢條友就係度玩弄說辭
係就坦白啲 藍就藍啦
你地班中學生過幾年都大學㗎啦
有啲嘢 過唔過到自己嗰關
係呢個黑白良知嘅時期
你明知佢藍 仲要扮嘢 你都要補
明明集體轉補其他 就可以收佢皮
其他老師唔會差過佢 從來都係考努力
你地懦弱怕輸 怕無左呢個偽君子就考唔好
選擇忍 呃埋自己 你地究竟有冇相信過自己

唔係個個中學手足都知yy藍扮黃,一定要俾多d手足知道

有冇巴打解釋下,呢個好唔明

agger巴打好多謝你打喱個post俾中學巴打睇清楚偽君子真面目

其他名師呢 冇理由得佢奶
推撚唒佢出黎

垃撚圾yylam 唔明點解咁多人仲盲撐佢

兩條人形垃圾

想推爆但推唔撚到

達狗當日行得太前,yy有人教路,掩飾得好少少咁囉

各位唔好再講佢啦好嗎？

唔打人有時比打人更有勇氣
屌 on9

還市民公道（食黃絲條水）
還警察公道（食藍絲條水）

屌你老母還警察公道都講得出

還警察公道？呢條教蓄

不推文呀屌，咁既垃圾都上到熱門，係推就請推行動post

不推文呀屌

呢個post關黃色經濟圈事係要推
同埋yy幫建制助選呢單野一定要俾更多手足知
咪撚投深藍俞卓君

識兩個同學補過佢
都2左

有時真係嘅，但係呢個情況唔撚係囉

我想問徐永豪做過啲乜po下口罩同黑衫？如果響屋企打幾隻字 影幾張連樣都冇嘅相 字面屌下狗就都叫做咗嘢 去咗中大送埋物資都叫做藍 咁你個標準真係奇撚怪喎 唔怪得咁多鍵戰

利申 兩個都唔鐘意 以事論事 最憎徐永豪啲打手 追po追咗好耐 冇人屌徐永豪冇行過出嚟 仲可以吹奏 完全忽略佢比考評局屌過蔗渣 唔係打手我又真係睇唔透喎

另外整個黃色經濟圈既post講啦 標題同內容都唔同既
利申冇爬文

付出唔多唔緊要 補習佬忙都理解
起碼立場清晰 唔好彈弓手
你食黃店唔係因為佢特別好味
唔食藍店都唔係因為難食

我有follow佢，佢間唔中會出啲隱晦story架
亦有幫過學生出story
我唔係佢Fans/冇諗住狙擊佢所以冇點Cap圖，得呢張

食嘢唔同補習 食黃店唔會死 補個比考評局拎出嚟開佢啲題材屌嘅 真係會死
真係寧願你踏踏實實自己讀或者搵個信得過嘅私補
點都好過徐永豪先

佢老細六月娘撐警架嘛 佢一出聲無左條水喉射住咪乞食

林溢欣 為何又要害人

唔好意思，未睇清楚就覆咗，俞卓君個單幫唔落

不嬲都唔鐘意佢 成日都覺得自己好勁咁
好記得考中文dse果陣個個都拎住佢果本咩咩天書睇

原來佢政治取態都仲要咁仆街 屌
仲要幫建制助選
屌
好彩當年無補過佢 無比過錢佢
就算最後中文拎咗2都抵返哂
死7頭 以為自己好型咁

一定要大大聲咩，洗唔洗乜人都批鬥哂，當你做到咁大好多野唔講得㗎啦。你地都識講陳秋實係內地係勇武啦

明明個post講緊yy藍扮黃 點解你借機屈徐永豪唔係黃 想幫yy轉移視線都唔好做得咁cheap亂屈人
佢由6月開始日日開po屌警屌政府 上堂又大大聲屌共屌警講光復香港時代革命都好多次 有叫香港人反抗 同yy好大分別喎 利申補緊佢
你又屈人冇行出嚟？人地有日日都有出post d和理非活動都有出 好明顯係深黃
求其cap

其他所謂名師billy KC表左態好撚耐啦 有啲仲喊晒口做直播屌狗 關間補習社咩事 跟本yy個柒頭就係唔想冇學生藍扮黃

明眼人一睇就知yy扮黃
燈塔有職員爆料俾yy del留言

唔緊要,我兩個月前已經知,果陣都廢撚事踢爆佢,點知佢仲想洗底先睇唔過眼

Thx巴打補充有用圖,呢張就係食兩家茶禮既證據

樓上又爆埋啲冇得fc嘅所謂內幕料
老實講呢啲嘢我鳩up都得啦
我而家話我見過yylam上前線玩火魔法都得啦
林狗冇明確遣責係抵屌
但都唔係是鳩旦話咩遵理職員爆料就可以當證據喎

求下你地不推文

太多啦 唔清唔楚個d 迫佢表態有意思咩 不過係一條補習狗而已 依家大粒過佢嘅出聲都無人理啦
不過佢怕得罪藍絲家長唔清晰表態 曖曖昧昧咁只會兩邊不討好 d奶共藝人就係人辦

唔係轉移視線 係睇唔過眼仲有人叫啲中學生去補徐永豪 佢到底做過乜嘢 影張相就當係？出個post就當係？至少我都唔當係落手做過啲乜
ok你覺得出多post就夠 話佢立場清晰 可能冇乜做到都值得欣賞 佢個人可能ok嘅 雖然我唔知佢有冇響現場出現過 亦都冇消息比到我知 但補習質素我真係不敢苟同唔係見你推啲𡃁仔去死都唔出聲啊嘛？大佬場運動係班中學生撐起 你叫佢補徐永豪同推佢地去死有乜分別？補佢真係搵私補好過 求其一個中文系大學生都分分鐘好過佢
我亦都冇幫個林溢欣講乜說話 但上面大把人都屌緊 唔到我嚟 反而見徐永豪響呢啲post仲有人推 你地班打手唔好咁敏感住先

咁幫建制助選又點計?如果果個職員既爆料留言冇殺傷力,咁yy點解要del comment?

呢條補習狗真係生得醜樣囉
對眼分太開 成隻青蛙咁🐸

呢樣野比張柏芝周柏豪更有用,唔想手足俾藍絲吸血

另外出個post講啦 最多我幫手推

講到有咁難明得咁難明 班死忠就收貨架喇

連登兩大老鼠

唔係幫佢
理性討論
咁最近呢個po又點睇

佢好多次去左遊行 連拖人鏈都有去 沙田圍屌黑警果陣都有係現場 有睇佢ig就知佢有post遊行現場 同埋有捐錢幫學生搵律師之類 佢上堂都有講返件事 你可以話佢和理非唔夠勇武 但肯定付出左唔少

而家講緊yy藍扮黃 只係一個post話徐永豪好d 我夠見到有黃海星又唔見你講黃海星?係咪徐永豪對yy大威脅d就話佢大學生都不如去轉移討論?佢live班係坐爆既,純粹個人意見覺得佢教到實用野 唔岩咪轉補其他囉 出面大把黃師唔補yy就得
校園台實有人9唔搭8 集中講返yy啦 廢事俾人覺得騎劫左
用返不推文先

唔屌警仲想扮黃 收檔啦

YY我屌你老母

#1有講 唔多重複
即係咁.作為中大舊生...完左啦屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!解一不可!

老實講 佢洗撚扮黃咩 咪一樣有人補

有班香港人連罷食都做唔到 仲希望佢地唔補習

wfc

真

另外想叫巴打屋企嘅父母唔好投俞卓君

你講得岩,拉得幾多個得幾多個啦

［區選］藍絲散水運動，正式開始

佢中學好似係可風？

俞卓君深藍紅扮獨立人士

師兄 麻煩你睇清楚 係有人提要補徐永豪 因為佢夠黃 我先開始屌佢 如果冇打手響其他補習佬嘅post度鳩叫 我撚得閒提條粉腸咩 我冇睇唔過眼黃海星 仲覺得佢唔差 係咁簡單 要補黃海星隨便 林溢欣上面大鳩把人屌緊 大家都知咩事 我重覆其他人講過嘅嘢嚟有咩用呢？
當然係要補黃師 但如果出嚟話自己係黃但唔撚識教 害鳩死哂啲學生 蔗渣呢單嘢害到班學生雞毛鴨血仲否認 唔會因爲佢黃唔黃而改變 唔提徐永豪就冇嘢 一提佢我就要提返班學生 唔好唔記得佢係蔗渣豪
要為學生好 就唔好鳩推老師出嚟 審視過係咪啱學生先 先叫負責任

唉屌打錯字,sor9巴打

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

各位不推文，垃圾唔應該上到熱門

我打佢個名仲search到

yylam係醒目仔
但一向狗到無輪

後面淨底嘅唔係重要內容嚟，大概係話希望有學生見到去cap低，再追溯翻佢點樣用冇立場嘅文字藝術去呃學生

補習人夾人 佢舊年都有好多學生5** 有師兄叫我補我試左ok先繼續 你話黃海星ok又得 我諗留返俾大家去試啦
而家針對yy扮黃 因為黃色經濟圈要認清事實姐

呢個女仔質問yy點解幫俞卓君助選,我搵唔到

一個細細地嘅page admin比YYLAM更值得尊重

人夾人就當然 但蔗渣上咗考評報告比考評局公開屌 學生都一定要知 仲要佢反口話冇講過蔗渣係好文 但上過堂嘅學生拍埋片話佢有都唔認 大家要知 知完去補 我都阻止唔到 但用佢係黃去cover咗呢件事 點樣都說不過去

佢有冇用有補咪知道 你好想騎劫左人地個post

推到yy回應藍扮黃 幫建制俞卓君助選一事

諗諗下係咪要整返個藍黃補習佬post?

遵理根本就係仆街
藍底
根本就唔應該再送錢養依班人！可恥

越睇越on9越嬲

6月娘警會會長係人都知,但係擺明話你知係藍,唔似有人要黃扮藍咁無恥

都唔明點解美心太子女講幾句，就受到懲罰。
但遵理個六月娘明撐狗，紅底，就一啲事都冇！

我冇嘢講

sor唔記得用不推文回覆
唔係騎劫 純粹回應其他人 要大家睇清楚徐永豪咩質素

會唔會就係爆料個admin

之前有巴打提過,不過推唔郁

我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

yy睇完學生係ig質問點解幫解制助選之後del comment,原來咁岩病左

唔出聲,唔回應,唔屌警

直程要啦

無良心嘅補習佬仲想賺學生錢
補習只係心靈上令妳安全感多啲
你以為你拎住一堆筆記睇得曬咩
根本補個個都差唔多 理得你自修定私補
講極都唔明啲人係度執著咩
提供到基本筆記練習就夠啦
問返大學生 gpa 差有邊個賴老師
自己對自己能力負責 人地比資料你
你點運用自己睇路啦 仲話考大學

有做過嘢係值得支持wo
不過補唔補得過唔係齋睇立場嘅,杯藍「師」is ok,其他睇有無用啦

利申臨考補過丫丫

乜依家做黃絲要咁撚多條件架？

帶頭盔帶到咁原來香港人爭取左咁耐既五大訴求係要還警察公道

屌呢單野又係不了了之,之前仲有人吹到要裝修,而家連罷補都做唔到啦港豬繼續搭黨鐵飲喜茶

出街發夢見過佢，個晚中大都見到佢，帶埋物資走去前線。
次次都係得你呢個account講，見左你好多次下，你何必追擊人呢？
如果佢真藍，咁由得佢扮黃咪幾好，起碼多個有錢佬買物資先啦，何必阻止佢？人地仲要無出過聲，而家佢又唔係要求你多謝佢。

你咁得閒整理時間線，建議你整多幾張文宣啦，
再講，假設一個咁落力出黎嘅人係藍，你逼佢變翻藍，對手足有著數定係對爭取支持有著數？完全唔明你咩用心。

不過，你用心良苦搞咁多野，都知你咩事架啦，補習界多打手就不嬲，
但好心你善用不推文啦，唔好係度借用運動之名打擊對手啦，呢個時候唔係關心手足唔係關心點打落去，淨係識得撩事鬥非，呢啲人最可恥。

樓上有講,要我狙擊佢晨早係佢撐建制俞卓君果陣就狙擊啦,我有成3個月冇屌過佢
我想俾中學手足認清藍黃,唔好送錢幫藍絲
講野冇point就話打手姐,我貼晒圖貼片同大家分析,有問題可以指出,有錯一定認
做文宣冇問題,有冇巴打design圖,整個黃藍補習佬ok?

你竟然冇狙擊佢

佢係全間補習社屌得最勁果個,跟住應該到billyng

是但啦wfc

最緊要拉埋同一陣線，係咪扮都好 等班狗覺得自己被孤立 純FF

好心唔好係到攪分化，睇番樓主D POST,不斷追撃人，睇到都煩。你地想藉呢D事互相攻擊，真係睇到嬲
好心啦,人地出去行,捐物資,去中大
都要鞭,你可唔可以留意下而定發生緊咩事

唉,因為港豬都係會繼續補,盡下人事啦,黃藍店有好詳盡既圖同app,補習界仲有好多中學手足認唔清,先開個post姐
唔好批評就話人打手,有野錯咪討論到岩為止囉

就快區議會選舉 幫建制俞卓君賺左幾萬views又點計?

Andy yeung 都有屌

所以好希望yy可以出個post直接屌警,咁樣都有機會原諒佢

巴打好熟d補習佬?不如幫手整個黃藍list?

你咁有心不如搵D 真藍出里
睇你成件事係想分化多過幫人wor
再講,你選擇性CAP D唔CAP D
上面D人都Post埋佢Story
仲唔擺休,做其他野幫件事好過啦

照你所講,咁整黃藍補習佬list?

up

yy垃圾，大家馬上退學，唔好再補佢，佢搵夠了係時候收收皮，出賣港人，賣港惡賊，食屎啦藍狗，返大灣開班吧

脫軌好耐唔悉了

死心吧啦佢一定唔會

講真咁都叫藍 黃呢邊真係多得有你呢D咁既人
本身YY唔係藍之後 有咩討論價值?

跟你咁講，YYLAM 咪深藍？笑大人個口咩。
講真，大把老師扮黃添啦，出個post就可以話自己與學生同行架啦，點解你唔睇人地實際行動？好唔明你邏輯。

奶共有錢途
唔奶唔得

不過佢奶唔奶 係生係死 唔關我事

我戴頂黑帽 星期六日出現係金鐘就係黄
咁我戴小熊維尼頭套咪變國家主席?

大家一齊批鬥佢

先唔理內部職員爆佢只係為拎政治光環而罷課呢單野
但係佢幫俞卓君助選有圖有片,咁樣做為左咩?黃絲會幫建制助選?唔撚明

你睇左內容未呀？助選？唔洗FC？
莫講話個陣未話參選，仲要成條片都係講讀書，一句政治都無，而家佢條TEAM仲有個蔣旻正出黎選添，講到佢咁藍，仲唔炒佢？最近佢仲有節目同蔣旻正拍添架，算唔算助選？區選下星期，你咁講，YY仲唔係助選團？
如果係，我建議你搵埋佢以前翻過大陸個啲相，順手作個故事話佢翻去傾生意，幾有gimmick

搵人麻包袋搞掂佢

收皮啦達狗

哦 原來係咁

如果連做學生生意嘅人，大部分學生都黃絲嘅情況下，一個藍絲補習老師嘅生意都可以完全冇受影響，咁係人都去奶共

恩師

講得岩咁樣同華星冰室有咩分別?見到藍絲收皮就講句天佔香港扮黃,好撚仆街

一單還一單,佢做中學生生意,而家要扮黃係一定既,我#1都有講,佢唔扮黃係絕對留唔住大部份中學生,
yy咁撚有智慧又係世界仔,接受人地訪問之前真係唔會起底?唔了解人地背景會咁樣幫人?當你年薪成憶,你真係會去幫個3唔識7既人拍片?
我係yy就急急割蓆,屌9俞卓君轉頭救忙

唔撚係掛,姐係燈塔幫大陸蝗蟲落黎考dse搶本地大地學位?
姐係呢位內部職員爆料係真既?

至少有8成中學生都覺得yy係真黃

你地睇番yy lam最新個post 最新既reply, 佢堅黃wor

who is this🤷‍♂️

算鳩數啦 呢d教育表演者
逼佢表態幫到D咩
無謂綁架佢 政見不合就unfollow算啦
佢鍾意講d似是而非既caption
代表左佢都會驚失去學生報佢既堂
咁咪幫佢如願

講真 唔屌狗都講濫權啦 屌佢老母
同埋當年雨運有補佢 由一開始佢唔支持佔中的
加上搵埋個偽獨立大陸樣女人拍片 又去狗學校影完相再po

屎忽鬼黎講
佢高班過達哥好多

yy間接回應左,但對比起之前既like數,而家1hr先得3個like,睇黎大家都識得判斷佢藍定黃

醒目仔識得急急同俞卓君割蓆,扮唔了解對方,唔知道對方係深藍咁話,但太假,亦都太遲

講左句警暴我同意有,只係同意有咋?點解呢一刻俾人踢爆仲唔肯屌警呢?唔譴責警暴呢?
後面加句所有暴力都係要譴責,姐係yy已經同勇武巴打割蓆,之後又再兜返句要諒解,點撚樣又譴責勇武又諒解勇武?又再一次完美示範語言偽術

10幾萬followers 1hr得3個like,點解會咁自己諗

姐係咁,一係揀藍,只係賺錢算撚數,乜撚都唔講,吸完班藍客又要扮黃,又講d兩邊討好廢話以為所有人都會受落,結果俾人踢爆兩邊不是人
巴打可以認清事實已經好夠,補唔補就唔評論

對佢好失望 明明佢有能力做更有用啲事

屌你老母,所有暴力都要譴責,同之前個大學學長講廢話有咩分別好撚痴線咁講法係咪要拉所有勇武巴打

好心講正事啦 講yylam做乜勁

佢黃定藍有乜所謂

咦,個comment俾yy del左?睇唔到既?係咪知道自己講錯野同勇武割蓆奶左野?

有冇巴打仲睇得到?

譴責所有暴力同勇武巴打割蓆果個?好似佢自己del左但有backup

補中文搵黃海星啦
深黃，當年中六先補佢，升咗3個grade

你意圖都好明顯
人地講到咁都仲要追撃
解釋左又要UP
唔該你唔好再分化

所謂踢爆，黎黎去去就係你係度post，上面有人講、佢ig有人留言，你又選擇無視佢做過嘅行動。
我明晒你邏輯架，唔啱你心意就post，支持手足嘅就係扮黃，一係就你睇唔到。再唔係呢，一句「一單還一單」，就可以自己鍾意鬧咩就鬧咩，人地咩解釋都唔洗理，咁點夠你講呀。講真呀，你邏輯同叻哥咪一樣。
你鍾意分黃藍唔係問題，問題係，你客觀睇清楚人地回應、睇下其他手足話真係見過佢，先再評論黃藍啦。你講到出中大上前線出去發夢，都係佢扮黃嘅手段，老實講，你到底有無出過去呀，手段？咁多手段唔做，揀搵自己安全出去博，揀親身食TG仲要唔話返比你知？你同藍絲話人收錢去遊行有咩分別？

你中文拎Ｕ ？ 佢死兜爛兜 最尾幾句
都掩飾唔到佢偽中立偽黃嘅思想
呃傻仔真係容易 咁多人護主

講左句警暴我同意有,只係同意有咋?點解呢一刻俾人踢爆仲唔肯屌警呢?唔譴責警暴呢?
後面加句所有暴力都係要譴責,姐係yy已經同勇武巴打割蓆,之後又再兜返句要諒解,點撚樣又譴責勇武又諒解勇武?

同路人先有機會做成分化,佢都知呢個解釋冇人撐,自己都知柒,靜靜雞del comment以為冇人知,而家已經del左搵唔到

ok,差唔多1700個正皮,姐係有1700個連登仔都係誤會左
即係咁,佢岩岩出左reply話譴責所有暴力,當晚中大好明顯全部都係勇武,如果佢當日去中大係真心撐勇武,佢今日仲會唔會譴責勇武?

1700正評建基於你提供嘅所謂證據，而你亦都無客觀話返，有其他人嘅不同睇法。1700正評，就等於係事實，無可能炒車？

「暴力係要譴責，所有暴力都係，但政權係因，不能倒果為因。一日政權不改，警暴不停，示威者依然值得被諒解。」
睇前句，唔洗睇後句？你明我點解話你係叻哥未？後句，值得被諒解，咪即係表示不割席，唔係咩？

好啦,正皮果1700個巴絲就當佢地冇腦自己唔識分析.....
yy如果覺得呢個解釋天衣無縫,點解又會del左個comment既?你真係覺得yy咁樣叫屌左警同撐勇武?

自己打咁大段自己delete?
提下你，出comment個個人，自己delete comment，下面回覆都會無晒。
有心人如你，畢竟都好多。

仆街，想嘔

同埋我係想問一句，係咪佢唔出粗口，都唔叫鬧？「警暴不停」，警、暴，係暴，我好想知你到底係點理解。

如果你有10幾萬個followers,但解釋完一大輪之後冇人認同得3個like,俾人踢爆之前有千幾個like,會唔會係自己覺得柒del左?
如果你咁講,姐係屈個絲打自己del?人地要del都唔會等左一日先del啦,邊個del comment機會大d?
盲撐唔係咁撐法掛?

樓主又選擇性CAP 又選擇性引人地既野
要人講晒粗口屌先得

俾人delete左？
花生

屌你係咪yy本人?係度玩文字偽術?政府問題,警察要成日都要用暴力無可避免,咁樣又得唔得?不停幾時變左譴責?
姐係咁,佢肯直接出post肯句:譴責香港警方濫用暴力,支持示威者抗爭咪得,照你幫佢兜既意思都係一樣姐
不如你諗下點解要del comment先啦

佢柒到自己del comment

你柒少陣 fact check 下先
自己睇清楚先啦
一字冇改

我仲未明，你可唔可以解釋下，

譴責香港警方濫用暴力,支持示威者抗爭
一日政權不改，警暴不停，示威者依然值得被諒解。

分別係邊？仲要，佢自己係有去抗爭。

屌唔好俾yy護主打手轉移視線間野真係搞緊大陸人嚟香港搶學位?呢個真係核彈

算啦，藍定黃都好，都係有人補佢

原先個comment真係冇左,而家佢reply一個新既,咪留俾巴絲自己判斷囉,原來1700人都係盲屌yy既

點解估唔到?

你有冇ig嫁
留言條友delete左咪冇撚左
唔係佢post番出黎做mud撚野
樓主追擊到冇撚晒腦

你最撚有腦啦,咪睇下d人仲信唔信佢囉

推呢個,如果真係咁好撚仆街wor,大灣區補習班
求fact check

咁性格同政府取向又唔可以撈埋一齊講既

不如叫個民主本土派既叫佢拍一段教中文既片
睇下佢係唔係真係真心教中文

我愛肥cal Calvin sun 最好
唔單只係黃 仲要教得好

本身琴日爆完料見你秒delete就諗住算啦，始終都驚冇咗份工
但你地好衰唔衰走嚟威脅我，仲令我地個ac消失，咁同黑警有咩分別?

話你呀偽君子基爾獸，星期三上親黎開會都白鴿眼我地
既然你咁想俾廣大學生知你嘅真面目，我地就唔埋沒良心啦講下真話
大家可以廣傳，如果有追開佢story同post就會自行追索到事實 (下個cm繼續)

巴打睇得透根據yy護主狗理論,個老闆手下有team人係黃,個老闆就係黃
yy team 人好黃,身為老闆既yy都係黃
但yy既老闆係藍架wor咁yy咪偽黃扮藍囉

本人是遵理學校總部12樓同事，你平時對我們白鴿眼不打招呼我們都沒有聲出，因為班老闆成日星期三同你開會都成班要睇你面色要奶你。但我們今次對事件實在看不過眼。因為偽黃仲可恥過藍。

••大家唔好信這位所謂”欣”師。
時代革命起初，6月9號，這位老師還在新西蘭吃喝玩樂，飲飲食食，再打卡放上IG，香港人的死活完全置之不理。

••6月9後，這位名師由於第一次最自然的反應中，表現冷漠，被人看穿真面目。在網上討論區大受批評，這位名師便在IG Story出了一些說話，但是只是玩弄中文，黃色或藍色代入也是可以的。

••8月5號，第一次全港補習社聯名罷課，June Leung問過多位老師對罷課的意見，本身也是15 16，有好些老師不同意罷課，而老闆亦傾向不罷，但這位老師向老闆說要乘機拎政治光環，就要學校跟佢出post，感覺製造到佢帶領成間學校罷課，支持學生。

••這位老師，其實一向也奶共，曾經有大陸的補習學校向他詢問教大灣區補習課程的可能性。即是，教班蝗嚟到香港搶香港人嘅資源。

••藍絲不可恥，龍門任佢擺，見風使舵嘅偽黃才是最可恥。

讀Cu讀到咁

巴打我地一定支持你呢個時候講真話好有勇氣

巴打點解佢地搵到你真身係邊個?咁你係咪已經冇左份工?

yylam 有冇米八
幾實佢都算高大靚仔🤤

仆街藍絲
抵啦

對仆街林溢欣好失望

應該英文太差

唔係呀，佢地係dm我地其中一個Ac。我地原本開咗兩個account，因為第一個Ac留完言就即被block。我地再開第二個ac留言，但亦被yy block，甚至被消失。之後就有人搵我地第一個ac去威脅我地

仲返緊份垃圾工，個個老闆都係仆街，專門剝削員工，不過已經預咗俾人炒仆街燈塔

真
條友成日用勇氣同堅持

拎2

Yylam 個staff蔣旻正係北區鳳翠參選區議員

yy一定藍底， 但米飯班主(班學生)咁多黄
唔表態食兩家茶禮的確係最好選擇
其實點解會期望佢黄？佢黄唔黄真係wfc

泊上大碼頭拓大灣區教育，精英匯現價值搏

中國移動香港與精英匯集團(遵理)簽署戰略合作協議
強強聯手，以「科技融入教育」為香港及大灣區學生提供數碼化學習平台

自己諗

其實燈塔都好多藍屍，CW Sham Andy Tse 林作

巴打撐住,仲有冇多d料爆下,俾中學手足認清事實

有冇巴打可以爆多d藍屍

垃圾YY 幫大陸仔補習？

擺明就上岸藍撚一個
食屎唔
搵學生錢，但又藍又撐警

仲有kc同埋Edward fung都值得我地俾個credit

屌

樓上有source,越爆越多

人地欣師黎架

第一屆dse 唔撚洗補中文 自己都拎到5
其實條友好撚樣衰 最柒係個死人系鼻 我好想問下點解會咁多人like佢d posts???
IG有follow呢d咁既質素既男人簡直整污糟我個page.

巴打我想問,大灣區補習係咪已經搞緊?唔係好熟股票d野

好撚黑暗巴打你會唔會俾人篤灰?

藍扮黃豈止YY LAM
第一代Youtuber明仔亦是！
請即加入行動：#NoMingJaiChallenge

成個PO都係弱智 中撚晒邪教

唉,香港仲有幾多呢d仆街

多到數唔曬啊c hing

yy到底有幾多股份?搞大灣區補習yy有份?

呢個時候仲係藍既，先係無良知，仲要藍扮黃，無啲骨氣

有無人爆下料比家長聽佢點食女法

做學生生意緊係要扮下野

Lm

講返佢藍扮黃,唔好引人去膠化方向ok?

poly要人

［緊急］理大要人 十面埋伏

聽聞YY佔左燈塔過5成生意
連老闆都怕左佢
你地會唔會被人炒

收皮啦影衰中大中文

之前睇到個reply話 "大把人補完佢之後做咗狗，佢點會屌自己學生" 笑撚死

出左去幫手足拖

爆料燈塔巴打會唔會被消失?

巴打上水報平安

因為拎2要讀毅進？

Tui

基本上咁樣爆得都已經預咗攬炒，但唔想再埋沒良心隱瞞佢偽黃嘅事實

應該唔會掛
依家一心只係想揭穿佢嘅真面目
只係略盡棉力 唔想任由佢咁樣呃班dse雞

如果你係講我嘅話，仲喺度的
btw 光復香港 時代革命

會唔會聽日開工逐個逐個照肺?
巴打可唔可以講下搞大灣區補習單野?真係推香港學生去死,yy係股東有份?

五大訴求缺一不可

Btw巴打,yy仲係死雞撐飯蓋,話你假冒燈塔員工,跟住又唔認block左你,佢真係一個大話cum一個大話
你一係好似d公務員咁,影張遮樣既員工證收佢皮,等學生知係佢屈你假冒再俾更多人知佢死撐

唔係想幫佢洗底
但發夢有見過佢
當日ig 佢無打卡

你追下po啦樓上有員工爆左佢係奶共藍絲

X2
樓主去左邊?yy死雞撐飯蓋緊

Diu safe now!而家先得閒睇佢ig覆左咩先

搵到,yy屈樓上位爆料燈塔員工巴打係假既,但點解yy覺得係假既又要block人留言?自打嘴巴wor8500萬名師

頭先食花生睇緊yy死雞撐飯蓋仲有個學生留言問yy點解要滅聲個留言而家都冇埋

佢呢家揸左車出去

算吧啦而家Poly有出冇入架佢同ming仔捐星火有咩分別?
係自己ig block手足學生留言ig唔俾學生睇到佢滅聲而家就揸架車出去?不如答左手足問題先啦藍扮黃

手足係poly受緊苦俾popo拉,佢如果有心想做家長接放學會咁樣show俾全世界睇?搏popo事後拉?冇撚腦
揸架車出去定係番去豪宅扑野都唔知,之後又轉貼兩個story再扮下黃,好撚野,成功打卡有心做家長原來要貼埋story架
我就當佢真係有心做家長而只係冇撚腦,popo睇到跑車再加上yy咁撚易認,車上既手足會點?on撚9
yy藍扮黃都算,想做打卡撚都唔好咁on9,了解下家長要點做先啦屌你老母真係好撚嬲

算啦，黎黎去去個兩個account係度嘈，又無邏輯，呢個時刻仲只係一直mon住人地ig，睇怕只係打手扮黃就真。

princejoyce，想話你聽，做打手唔緊要，手足講左好耐要出去塞。無論佢係咪家長車，起碼多一架車塞。救得一個手足，就係一個手足，佢更加無講自己係咪真係幫到人，只係通知大家有警察。

請你唔好再消費呢場抗爭，專心一致聲援理大同學。一個補習老師補唔補，係呢個時代，重要咩？

求下你，唔出去唔緊要，將時間用去share文宣，share最新消息俾手足好過啦。

笑撚死,你地yyteam d logic咁撚廢既?
唔該你睇清楚d,我今日全日出去幫拖都冇時間推post,係其他巴打睇唔過眼姐係度討論
護主都唔好咁撚核突啦亂9屈人

呢個時候推清算post無撚野下話

咪撚理啲傻西啦

黎明行動先

發夢九龍大遊行見至佢
口罩都唔洗戴

正仆街

中學生直接搵第二個補啦 中文教得好既唔係得佢一個 除左呢樣野外人品都好重要 呢條友當年係中大係臭曬朵的

依啲時候仲得閒執人出黎批鬥真係好撚野。

P

safe,多謝校巴司機巴打頭先唔小心自爆左
yy呢條撚屌,諗住ig繼續洗底,又急急開兩個post洗板,你估真係冇人知del comment block人滅聲?
希望有巴打幫手留意

今日星期一是咪要番工?應該照左肺?
爆料巴打快d上水啦

聽日和你suck

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

燈塔巴打要報平安

我諗手足都要抖下聽朝先行動

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

diu訓陣起身黎明行動2.0

條撚屌都唔知靠把口食過幾多女學生
有個fd個姊妹沉撚曬船
日日補完習坐佢車去爆房

咁又唔好9屈,有冇證據先?一單還一單

我真係唔明哩啲補習佬
明知自己市場係本土學生，個學生補邊個，藍底老豆老母鬼知咩
宜家學生黃嘅多過藍，我係佢就扮黃，幫黃出聲啦
你班廢老做到啲咩?唔嚟上堂?

條撚屌繼續平衡時空扮冇事發生過唔係以為仲有人信佢下話

都唔止有把口
三十歲人幾億身家
食女食到j斷都得啦

佢搞緊大灣區補習

略略一睇，其實都OK嘅
好難唔相信樓主係其他競爭者打手
追擊追到咁講真不如留番啲時間做文宣

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

唔好放過佢條垃圾

Spread Thx巴打

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

屌借場運動食女落地獄

佢唔係比人扑濕咩

咁耐都唔表態
就代表係藍啦

屌佢老母,仲係度扮冇野,滅聲comment又del晒以為冇人知,咪繼續扮睇唔到連登囉,係人都知yy藍扮黃

舉多個例,叫人投票,唔撚叫人投民主又唔屌建制,又貼廢story當表左態啦最搞笑有護主狗話佢條team有人黃咁yy就係黃,咁燈塔老闆6月娘係深藍咁yy咪深藍奶共扮黃囉屌

Yy幫俞卓君刷知名度,yy死忠學生投藍底建制就岩啦

明顯佢想行中立路線 想食兩家茶禮 同時亦令自己變得相對「理性」同「客觀」

但可惜既係 喺大是大非面前 堅持中立 只會助長暴政
作為公眾人物 有公眾人物既責任 而呢個責任說係用自身既影響力 確確實實咁去support自身既支持者
明知自己影響力咁大 仲要玩低調 話每樣野唔需要講得咁清楚

顯然 佢係冇履行到作為公眾人物既責任 更加冇企係雞蛋既呢一邊 雞蛋要既唔係「低調既支持」而係你「公開既表態」 用你既影響力 令更多人選擇企係雞蛋呢邊

雖然yy你未必睇到 但作為曾經補過你既學生 對你真係非常失望 希望你諗下你所serve既係邊個 係邊d人幫你由最初十幾人一間房 變成「萬人之師」 而你直到呢一刻又對呢班人做左d乜 或者咁講 你應該去為呢班人做返d乜

功利d咁講 作為一個補習老師 你既收入來源係學生 呢場運動 學生既參與度 一目了然 如果你係真係想賺多d錢 唔該你真係堅定d企係學生呢一邊

你講得好岩佢根本係香港最撚偽君子果個
投票呀巴打

終於上到,因為俾野咬冇左手機,幾經辛苦先login到

狗改唔到食屎

富臨

已頂置

推呀 俾多啲人知佢咁垃圾

可恥

支持消滅呢件偽黃垃圾

欣你老母臭閪師

藍扮黃吸學生錢,中學雞好易呃

中學生繼續送錢俾藍師

點解啲學生妹會咁鐘意欣屍

語言偽術勁囉

我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

聖誕假期燈塔打手開始洗底行動,笑死

tg傳緊黃色經濟圈

Cliff Yeung 係咪清泉

一定係不過佢好似冇咩點教?

Econ堅持場場Live

扮黃畜仲賤撚過藍絲

推！

yy賺錢賺到笑,繼續cap傻鳩中學生錢
隔幾日又歎茶又旅行,香港who fucking cares

其實YY表態做咩要咁隱晦？

佢個fd早幾日仲係希慎飲喜茶

左邊yylam?

唔係 應該係佢ya

Ta 錯字sorrr

kenneth

根本就係藍扮黃,條仆街仲呃緊咁多中學手足

搵人問下佢 黑警有咩公道要還?

推！一向都極討厭呢啲虛偽撚！

吸血藍絲

屌你老母代表唔到？同李家超影晒相, 8月5日前完全0表態,yy你條撚樣藍扮黃仲咁撚柒串?

到今時今日仲想洗底?撚屌雙面人奶西奶到你

中文科私補比較有效

而家扮黃無理由放過你

唔明點解藍絲仲咁有傲氣，係黑警濫權下，你既財產同知識既價值都可以歸零

推 咪L再補佢

好奇一問，佢有係中大圍城時有去過中大捐物資(我記得當日IG Story有po)，大家點睇？我認為偽黃都唔會咁落力。以上為本人意見，不喜勿插。當然各位係要反佢可以選擇性失明

做乜都改變唔到June Leung係黑警會會長，遵理係補習界第一藍店

同公司大撚把人表態
係佢冇表就知咩事

根本成間遵理都藍到爆，成日扮黃呃細路

藍店遵理

成班友仔反我恩師
拉

全城罷補撐警藍店遵理

偽君子組合